有冇人食過油魚呢種魚類

今日睇啾啾鞋先知道原來有呢種魚
食完會屙油

睇返新聞十三年前百佳曾經將油魚當鱈魚賣，好多人食到肛門漏油

有冇人曾經食過

連聽都未聽過

當年食過，記得陣味好腥好怪，之後屙油，呀媽話正常

油魚冇人敢碰

唔知大家以前有冇食壽司既時候食過"白玉豚", 其實佢就係油魚黎因為油脂高又平所以以前食低至中價壽司舖都好受歡迎，我諗好多ching自己食過都唔知。

但老實講佢油脂高又帶d微咸同微酸其實刺身真係幾好食

早十幾年前咪上曬新聞

又幾傳神

Wiki完好撚好笑呢隻魚啲油係攞黎做潤滑油，咁食到個屎眼好油咪好易比人入

當年睇新聞睇到驚

唔講都唔知原來係油魚
上次朋友先買嚟食
我食落覺得幾特別 問落先知叫白玉豚

識人嗰陣就喺百佳買咗油魚食
成家人食完係度係咁肚屙 爭廁所用
好陰公

少食多滋味，多吃壞肚皮其實一塊起兩塊止又冇乜大問題嘅去廁所果時都係同你食完雞煲差唔多啫

小學六年級左右食過
街市叫藍雪魚
會係咁屙啲橙色嘅油出嚟 一個個油點浮係廁所水上面，好大陣草味
放屁都會噴油 比女同學發現 話我瀨屎 好彩無成pat屎走出嚟 加上佢無周圍唱 所以唔係太轟動

但係佢既油人類係消化唔到
唔係可食用油脂

當年當雪魚賣
大把人中伏

食完會漏油

消化唔到其實同人吸收唔到過多既營養一樣經過你腸道碌返出黎架啫最緊要冇毒！其實食多咗過油既野都係會肚瀉同唔舒服架啦！所以最緊要自己少油同"惜食"啦

通便嚟講，會唔會勁過麒麟果，又平過麒麟果

當年百佳賣到好平，識得一個auntie覺得啲鱈魚咁平一定唔可以執輸，掃咗勁多返去，佢老公食到日日屎忽漏油仲以為自己有病，直到新聞報先知點解會咁

好撚慘

嗰期百佳將油魚當鱈魚賣，人人聲討喎

油魚 無人咁碰

屙到你返唔到轉頭

痾死

我有冇記錯 以前百X 當比目魚賣
之後D人食完屙到9彩

人體吸收唔到呢種魚油

油魚含大量油脂，佔體重的約18%至21%，味道非常鮮美、肥嫩可口，但不幸的是這些肥美的油脂（尤以肌肉、骨骼中的）是「蠟酯」（又名蛇鯖毒素 Gempylotoxin），在人體內難以消化和吸收。其次在肝臟和精巢亦能發現三酸甘油脂和磷脂。由於深海的水壓較大，魚類難以利用魚鰾的氣壓來調節的浮力，但油脂比水為輕，所以油魚能調節體內的油脂含量，來控制浮沉。亦因為三酸甘油脂和磷脂都可被身體吸收，故此油魚主要儲存難以消化的蠟酯，以維持浮力，並能保暖。[來源請求]

油魚的商業價值並不高，屬低價魚類，但油魚的蠟酯，卻能提煉成工業用潤滑劑。[1]油魚常作為其他更昂貴的食用魚出售，例如2007年香港百佳超級市場遭揭發以油魚充當批發價昂貴約7倍的鱈魚銷售賺取豐厚利潤而被政府罰款，但被指量刑不夠阻嚇力。[2]2013年美國有海洋保護團體對商店及餐廳出售的金槍魚進行基因測試證實59%都不是金槍魚，其中84%是油魚，尤以壽司店的魚類標籤誤導情況最為嚴重。[3]

百佳之前有得買

有，食過幾次
會屙屎油

有啲垃圾食店仲會用黎扮銀鱈魚

以油制肛

Gay test
你居然會諗呢d

當年誠哥超市賣油魚食壞人，上曬頭版

啱啱下晝先食完
好似食緊一舊冇咁油同漏嘅肥豬肉咁
其實幾過隱

有年咪全城中伏囉，我中學食過，放學開始黎料，係咁死忍，最後跟本忍唔撚到就返到屋企就瀨左屎

Ching 啱啱放監? 百佳油魚未聽過?

係咩係咩
白玉豚食過呀～
原來係油魚
我記得都唔差

00後

笑死當年我屋企就中過百佳油魚
家姐好撚鐘意食
個時買左好多塊差唔多比佢食哂
好彩我食左一啖覺得好難食就冇食
家姐同阿媽都唔知洗左幾多條褲

但一直都覺得佢口感好怪又微酸 好似食緊人肉咁
雖然我唔知人肉咩味

Should be 2004

鬼佬叫white tuna 以前唔識成日叫黎食 但又無痾過油

當年都係小學
上PE 堂係咁放屁，feel 到D 屁係有油，條PE褲仲要係白色，未落堂個pat pat 位已經啡晒
費事俾同學繼續笑所以小息完全唔敢郁坐係位，直到阿媽突然攞條褲嚟換先得

我都中過招 以為係放屁點知噴咗成堆橙色油出嚟
條底褲洗咗兩次都係成陣腥味就掉撚咗

我好肯定係2007

這個要禁掉

真的只能設法讓立法委員

便當裡面塞了滿滿的油魚

讓他們吃了一直排泄油漬

把整個立法院都充滿屎屁味跟膿油味

女立委排到整個套裝短裙屁股都一片黃污垢

男立委排到從褲管流出來

另外就是法官跟律師也要讓他們便當吃到

讓整個法院滿地都流滿了黃黃的油

只有動到立法跟司法體系

才有可能會將油魚立法禁止

不過肥宅別妄想了

立委三餐都吃高級好料

午餐大部分都在高級餐廳解決，絕不會吃普通便當

就算逼不得已吃便當，也是吃飯店高級的250起跳外燴便當

所以想都別想了

除非立委哪一天集體排放油屁

不然肥宅只有邊流油邊哭的宿命

幫肥宅哭一下

原來已經十三年，我以為係十年內嘅事添